海洋公園早應該改為紅燈區啦，免得D雞蟲手足成日係深手埗漏屎

集中晒D手足去一個地方方便管理，變另一個後蘭坊又好，近海邊搞有綫人船P都好。總之就光復深水埗唔好再漏屎

@蓋